Proyecto DELTEC

Aplicacion la cual puede almacenar informacion relacionada entre usuarios y recursos.

La aplicacion puede almacenar grandes numeros de usuarios, tambien de recursos, en este caso nos permite añadir diferentes recursos a una persona, tambien nos permite editar su informacion, como tambien nos permite quitar recursos de un persona, eliminar una persona o recurso.


Todo fue desarrollado con Django Framework y frontend con Bootstrap

Espero sea de su agrado, Muchas Gracias
